冇左沙維,小白,小花再冇入過決賽

又要食layz